巴打覺唔覺經濟日報要聞D內容好深？？

經濟日報要聞 d 作者係咪個個都高學歷？

寫D野好難明

p.s. 冇讀過econ , only 識下demand supply

=晴報老母

有冇例子